我屌你老母麥當勞有冇咁撚小家呀

除了有全新漢堡的加盟，人氣偶像姜濤亦加入麥當勞搞搞新意思，發起「全民急口令」－「雙層牛肉巨無霸，醬汁洋蔥夾青瓜，芝士生菜加BACON，姜B食過笑哈哈」。大家只需以「Big Mac急口令」配上姜濤全新舞步，加上特製Big Mac Instagram濾鏡，於Instagram上挑戰跟姜濤跳出急口令，再於個人平台上分享挑戰短片，標記麥當勞 Instagram(@McDonaldsHK)及指定Hashtag，即可參與挑戰。姜濤會挑選出做得最好的100位挑戰者，送出限量版Big Mac親筆簽名抱枕，各位「姜糖」當然不容錯過啦！

以前玩急口令 D獎品係即鎊

跳老舞重要放上ig俾人睇，超級羞恥play

Nonono

有冇抱枕圖

So I say I love u

想要

姜B。。。。打冷震

你做咩幫宣傳先

原本都唔知

晚晚攬住姜b訓

姜C

#姜Bchallenge

中信集團要求港豬做嘅

咁我情願唱M記之歌

以前啲活動我去同店員講
我係你老豆呀
都叫有包薯條
依家要攬枕做乜鳩
罷食

姜b抱枕炒到仆街

要跳番佢嗰part舞？啲阿嬸要練幾耐先跳到